機場決定要留低嘅記住sing hallelujah to the lord

我私心希望大家可以一齊走，但決定想留嘅我會尊重你嘅決定
只係想提下最近大家都已經忘記咗嘅有乜事唱歌有可能(只係可能)救到你一命

宗教集會!!!

唔得架
而家已經唔係612

班狗冇腦 保護自己先 唔好覺得唱歌佢地班犬就唔會拉9我地

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦

所以我都係想人走，但佢哋要留試下都好過就咁俾人魚肉，同埋黑心啲講借嚟做俾全世界嘅教徒睇

推!
就算被人打壓, 都要畀世界知道, 係打壓埋宗教集會!!

推一次算，冇人理就由佢沉